今日有無沙田罷買撚去新城市涼冷氣？

星期日應該要罷買儲錢防貿易戰

人數唔使太多，附近街坊就可以

田田都有沙田友去架啦

日日都好多人無見過新城市少人過

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

好想去買嘢唔好阻住